## Schritt 1: Ordner M106 auf C: erstellen
## Schritt 2: Ordner in VSC öffnen und dort im Terminal „git init“ ausführen
Schritt 3: git clone <https einfügen>  https://gitlab.com/KantonsschuleamBruehl/m106.git
Schritt 4: python 3 inkl. pip herunterladen. Achtung : Python als Path Variable setzen  https://www.python.org/downloads/
Schritt 5: pip install mkdocs
Schritt 6: pip install mkdocs-material
Schritt 8: mkdocs build
Schritt 9: mkdocs serve
